砌唔砌機好

自己預budget 30K 主要打機 3A大作 效能全開
未來10年都唔會考慮換電腦
睇過下新聞 3080Ti就出
但係疫情關係 好似又推遲
仲應唔應該等好
消息話3080ti效能勁過2080ti 40%

利申: display card用緊gtx 970 部機已經砌左6年

追game嘅話無可能10年唔換機

建議
顯示卡3-4年換一次

Cpu底板ram 6年左右換一次

另外未有確實消息前，一切傳言唔可以作準，大把流料

砌10K每3年比10K upgrade/砌20K 5年後比10K upgrade應該come過你砌30K

仲有$1300剩自己揀個靚chassis

4k gaming?
1080ti都要換2080ti啦
十年算吧你估雪櫃呀

唔係bitcon既話十系n卡都唔會玩咁耐
唔係武漢肺炎既話廿系n卡都唔會玩咁耐

唔係amd依家6700k可能仲夠做既
黎近又ddr5 好似都係5年差唔多

以上全部9up

等多陣啦 3080